曾經許過嘅荒唐承諾

曾經年輕過，
許咗好多任性而又未能實現嘅承諾，
而呢啲承諾最終成為謊言。
好抱歉，並唔係我刻意為之，
而係年少無知嘅我所妄下嘅狂言。

下次唔好了